東京528呎、僅售港幣62萬!!!

一定有問題
東京正常邊有可能平成咁

咩位置先，去市中心要幾耐？

係咪好撚遠

23區以外？

上水去灣仔都係1hr

但上水啲樓都係三四百萬呢
仲有郊區一定有車位，自己揸車咪唔洗個半鐘先出到市區囉

寧願每日來回坐多粒鐘車
都好過比多250-350k
買個3-4XX呎上水單位

大把人住橫濱咪又係去東京返工

有咩問題
大把日本人住八王子以西都係咁返工

好平呀， 但點打工呀， 唔撚識日文又唔識英文

最正係間隔四四方方 無三尖八角位
呢D先係屋黎

搵唔搵到工? 當你既語文能力係人地初中程度什至更低

京王線1hr ok吖

好似唔止呢個價嫁
見好多FB PAGE都標到好似好平,實際好似唔止

同日本妹結婚有無得搬過去
肥婆我都要

繁忙時間23區塞到落八王子

俾多兩倍，住近Ｄ市中心都肯呀我

就算百零萬 5百呎都抵屌呀

角則仲要好靚好人性化

車錢貴到

有永住權先講野啦

比個double都抵啦

大把日本人住到房總半島嗰邊日撚日追總武線快速

但d車費好貴

其實日本好多公司既正式社員係包車費月票的

應該離車站有段距離
但對日本人嚟講，踩單車20分鐘去車站都係正常

62萬，首期？

係香港啲則咁鳩，起到棟嘢三尖八角，乜撚嘢鑽石廳，窗台大過床係香港先做得出

你知唔知東京有幾大

有無人由館山市去東京返工

東京樓價雖然平香港好多，但無記錯都係全球頭五位，我好懷疑香港嘅十分一價錢真係買到？

朝早係有架特急由館山落都心

去日本見到朝早成堆人搭新幹線返工

睇結衣個套野講到館山好遠

樓價中位數 除 人工中位數

自膠記錯館林
但館山0630出門就可以9點去到東京

6點收工呢

而家都唔興新幹線通勤

有無避震？有無裂痕？

正仆街 一d良心都無

香港好恐怖

Corretion =/=> causation
不過第三代新市鎮 land use restriction & zoning regulation 係fail
coarse-grained同car-centric不特止, 當日本延續 mixed zoning 香港嘅中央規劃就越加倒退, 官商勾結貴族化, 奶共地慘同港共官僚公墓猿學足中共泡沫經濟

東京啲樓根本平過香港好多

有，無

搭車時間用好多

無咩議論空間 香港樓價不嬲全球最top

好撚心香港呢班垃圾唔好係咁推人地d樓價啦

咁抵買起哂成棟都幾爽

日日搭咁遠車好貴架

係返自己住個區搵食得唔得

日本交通費老細比

有d有ceiling喎

屯元天上水出港島咪又係咁

中間連住果條咩黎？

舊樓無𨋢差唔多
附近有好多好區

樓梯(?)

平又點問題都唔起買樓到

移到民，有穩定工作早就去啦

你香港豆零都無啦

知少少又吹奏

無𨋢，樓上行步路樓下都聽到，紙咁薄

府中 除左個馬場之外 真係咩都無

香港樓唔係貴，係香港人窮啫

唔好逼我貼渡邊直美出嚟

香港樓已經係全球最貴 (樓價相對人均收入)

咁都唔係貴, 仲點討論

日本住偏遠地區 點同香港住上水呢d市鎮比
人地落樓附近除左住宅係乜都無

好心你班港畜要推高樓價咪自己慢慢係個豬欄到推囉，咪搞人地啦

要爬入樓下果家人屋企無難度

地震點算

好似幾正，買間，去東京旅行時住都抵，有朋友去，又可以幫手打理同住

買黎退休都好

痴撚線咁撚遠，都係要用1hrs+搭車，不如住湘南果邊。

住呢d地方朝早搭車迫到你變沙甸魚都未入到城。

呢啲樓唔好同香港比
深圳黎嘅喂

個半鐘都ok
唔怪得知政府叫你地返大陸住啦

住上水每日返工坐個半鐘再轉20分鐘巴士
買唔起樓

算把啦,根本就唔係東京d樓平
而係香港d樓實在太貴

湘南就唔係呢個價啦

老實講 就算23區入面400-500萬一棟我覺得抵
起碼間屋正常 鄰居正常 有好空氣 供樓供到幾辛苦番到屋企條氣都順啲

全日本都會地震 到你死果日都未震死你

如果樓下有個白滑大波幼腰長腿靚女少婦個老公長期外出公幹都會諗下買既

其實京王線31分鐘就直達新宿
如果check 日本鐵路唔好依賴google map
用Navitime啦

老老77 真係有興趣想買

弱智，計條數睇下有幾抵

你估湘南就唔使逼車咩？